有冇手足試過去離島9hea一排

想去南丫島呀, 貝澳呀, 租間渡假屋 9hea一頭半個月
朝早起身CC然去飲杯咖啡, 之後去沙灘chill下,
夜晚又可以對住個海飲下酒
好想清空個腦, 諗下自己想做乜

去一兩日都算
就算你係諗住hea 一個月肯定你悶到仆街
況且離島d垃圾渡假屋又貴又舊
加少少機票錢去墾丁好過